<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>彪的网</title>
  
  <subtitle>hello</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2019-03-24T03:11:14.841Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>John Doe</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>测试gggggg</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/03/24/%E6%B5%8B%E8%AF%95gggggg/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/03/24/测试gggggg/</id>
    <published>2019-03-24T03:11:12.000Z</published>
    <updated>2019-03-24T03:11:14.841Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2018黑帽SEO优化排名技术方法大总结（新年巨献）黑帽SEO 黑帽SEO</p><p>2018<br>年货精选<br>HAPPY NEW YEAR</p><pre><code>网站使用黑帽SEO方法主要是研究和利用搜索引擎算法漏洞，其手法不符合主流搜索引擎发行方针规定，优化方法采用的也是搜索引擎禁止的方式去优化网站的，影响搜索引擎对网站排名的合理和公正性。黑帽SEO行为通常也就是一般人们所讲的“搜索引擎作弊行为”，通常的黑帽SEO是利用和放大搜索引擎的现在有的缺陷或漏洞而获取更多的用户访问流量。简单的说，黑帽seo优化就是使用作弊手段或有可疑手段在短时间内获取大量流量。同时随时可能因为搜索引擎算法的改变而面临惩罚。</code></pre><p>人们之所以热衷于黑帽SEO优化排名技术，主要是因为做白帽SEO要花更多的时间和精力，而且也并不能百分之百保证一定能做出一个成功的网站。但相对于网站来说白帽SEO却更加的快速，一旦成功，网站就可以维持排名和流量，成为一份高质量的资产。<br>黑帽SEO的特点就是周期短，见效快，实施成本低。往往有很多SEOer太过于急功近利，为了追求一时的排名，喜走捷径，剑走偏锋，而采用的作弊方法。而搜索引擎也是很痛恨黑帽SEO的，因为这种网站作弊行为降低了搜索结果相关性和用户体验，动了搜索引擎的饭碗，属于必须严厉打击的范围。一旦被惩罚，就要经过一个漫长的恢复过程。所以做黑帽SEO被惩罚是正常的，甚至可以说，长远来看，是必然的。但是中间的回报率也是高的！<br>黑帽SEO方法一：关键词堆砌<br>关键字堆砌是黑帽seo方法中的一种，英文称KeywordStuffing，通过在网页中大量重复关键词，提高关键词的密度，达到提高关键词排名的效果。关键词堆砌是比较低级的一种手法，短时间内可以获得很不错的排名。可目前来说，这种手法已经是过去时了，搜索引擎判断这种作弊行为的算法已经相当成熟，所以，一旦网页上出现关键词堆砌现象，网站很容易被惩罚。<br>网站seo作弊之关键字堆砌<br>关键字堆砌是指在一个网页中非常密集地放置关键字。关键字堆砌的常见形式，如：标题、Tag、关键词标签、说明标签、文章内容页高度重复关键词等。<br>1、标题描述标签中堆砌关键词<br>众所周知，标题是SEO中比较重要的一个部分，很多人将大量的关键地都堆砌在标题中，例如“SEO-seo培训-SEO服务-SEO优化-seo顾问-SEO教程-SEO排名”，这种写法算是堆砌的比较轻微的，有的人甚至会堆砌几十个类似的关键词，如果将这种文字都放入标题中，则就形成了对SEO这个词的堆砌。建议标题中相同关键词出现的次数最多不要超过3次。当然这个也不是必须的，还需要了解百度分词，合理的去分布标题关键词。<br>2、网页中堆砌关键词<br>关键词的密度直接影响了这个关键词在搜索引擎中的排名，关键词密度越高，则说明这个关键词在该网页中的重要性越大，所以SEO行业内有个名词叫做“关键词布局”，但是黑帽seo人员，只为了提高关键词的密度，而在网页中将关键词乱堆一气。在以前这一方法可能很有用，但是现在一味的在内容中堆砌关键词而没有合格的内容，可能会有那么一点效果，但是很快就会被搜索处理，并且现在的互联网追求的是与用户的互动，网站一味堆砌关键词，毫无看点肯定是不利于用户体验，伤害了用户。<br>3、ALT标签堆砌关键词<br>在ALT标签的关键字堆砌这个很简单，就是在图片的alt标签中添加毫无关系的关键词或添加很多的关键词。<br>黑帽SEO方法二：桥页<br>桥页(doorwaypages)，也叫门页、跳页、过渡页，桥页通常是针对特定的关键字词组或短语，用软件自动生成大量低质量包含关键词的网页，然后从这些网页做自动转向到主页。目的是希望这些以不同关键词为目标的桥页在搜索引擎中得到好的排名。当用户点击搜索结果的时候，会自动转到主页。有的时候是在桥页上放上一个通往主页的链接，而不自动转向。桥页包括多个链接(往往是数百个)，对访问者用处极小或无用，不包含有价值的内容。桥页生成的文字往往是杂乱无章的，没有什么逻辑。如果是由人写出来的真正包含关键词的文章，就不是桥页了。<br>网站seo作弊之桥页<br>桥页的惩罚<br>如A页是桥页，B页是网站。如果访问A页那么弹出B页，搜索引擎会根据用户停留在A页的时间来判断A页是不是桥页。现在的搜索引擎越来越智能了。搜索引擎惩罚的话，从道理上将应该是惩罚A页。如果惩罚B页的话，那么会有无数的无辜网站会遭到恶意竞争对手的桥页“攻击”。<br>桥页是以前时常涌现的黑帽方法之一，当做优化的时候，桥页都会专门做一个页面，全体嵌入关键词，并且关键词全部加粗加超链接到首页，就是为了可以提高关键词呈现率，并且快捷的剪刀后果，这个方法比拟快，但是搜索引擎也会对这样的网站进行查封。<br>桥页代码如下：</p><p><html></html></p><head><meta name="generator" content="Hexo 3.8.0"><br><title>黑帽SEO</title><br>&lt;metaname=”description”content=”黑帽SEO”/&gt;<br>&lt;metaname=”keywords”content=”黑帽SEO”/&gt;<br>&lt;metahttp-equiv=”refresh”content=”0″;rul=”<a href="http://www.baidu.com”/&gt;" target="_blank" rel="noopener">http://www.baidu.com”/&gt;</a><br></head><p><body><br><script src="/live2dw/lib/L2Dwidget.min.js?0c58a1486de42ac6cc1c59c7d98ae887"></script><script>L2Dwidget.init({"pluginRootPath":"live2dw/","pluginJsPath":"lib/","pluginModelPath":"assets/","tagMode":false,"debug":false,"model":{"jsonPath":"/live2dw/assets/shizuku.model.json"},"display":{"position":"left","width":150,"height":300},"mobile":{"show":true},"log":false});</script></body><br><br>黑帽SEO方法三：隐藏链接(黑链)<br>隐藏链接：通常也被称之为黑链，也叫暗链、隐链；指的是正常的链接通过一些方法，如：把链接放入js代码中，使用display:none等等，从而使用户在正常浏览网页的时候无法看到这个链接。<br>隐藏链接和隐藏文字(hiddentext)相似，但是区别是把关键词放在链接里面，而这个链接也是用户所看不到的。<br>新手站长在跟其它网站交换链接的时候，可能会被蒙蔽，有的站长在给对方做友情链接的时候通过使用CSS来控制隐藏链接的方式也不少见，也有部份人通过提供免费的网站程序，博客风格，网站插件等方法把黑链植入到你的网站。<br>随着现在友情链接交易平台的盛行，不少无良的“黑客”或服务器管理人员，开始通过挂黑链的方式为自己谋利。黑链是通过技术手段扫描FTP和服务器的弱口令，网站漏洞，获取对方网站的管理权限，然后黑掉网站，在网页中添加指向自己网站的隐形锚文本连接挂进，从而快速提升网站排名。这手法一般在网站前台是无法看到的，只能通过查看源代码才能发现，一般是用CSS隐藏，也有用JS输出CSS。（seo思维博客也曾被挂过隐藏黑链，解决方法可查看百度一下《首页显示空白,页面提示无法找到functionlib_dsv函数的解决方法》一文）<br>我们知道百度排名算法中有一个很重要的因素就是基于超链接分析技术，当一个站点被越多的站点给链接的时候，那么这个站点的权重也会相对随之提升的，但是这并不包括隐藏链接这种手段所带来的链接数量，因为隐藏链接在搜索引擎看来是一种欺骗手段，所以必定会影响一个站点的权重正常传递。搜索引擎谷歌和百度早就提出，搜索引擎是不欢迎黑链的，隐藏链接是被搜索引擎严令禁止的，一旦发现，惩罚将会非常严重，轻则降低网页权重，严重甚至拔毛K站。所以seocnm提醒下各位新手站长在跟对方交换友情链接成功后，也要看下对方网站给您交换链接对应的HTML源代码是否正常。假如说你的网站当前做了隐藏链接，建议你把隐蔽链接去掉，以免搜索引擎发现k掉你的网站。<br>黑帽SEO方法四：隐藏文字<br>隐藏文字是在网页的HTML文件中放上含有关键词的文字，但这些字不能被用户所看到，只能被搜索引擎看到，这个很黑链很相似。<br>网站seo作弊之隐藏文字<br>隐藏文字的方法可以有几种形式，比如：颜色隐藏：通过将文字与背景设置为相同颜色，达到隐藏的效果；DIV隐藏链接；javascript隐藏链接；静态页面黑链代码；CSS隐藏链接代码(挂黑链常用此手段)；小字号隐藏：将文字大小设置为1的细微文字或微型文字，并且放在不起眼的角落，用户很难察觉到，而搜索引擎却可以正常读取到。<br>隐藏文字这种作弊方式，通常是某些黑客常用的方式，入侵某个网站后，为了不让管理员发现，便把文字的颜色和网页的seo关键字排名优化颜色设置成一致，用肉眼无法看出，只让搜素引擎看见而让浏览者看不见。<br>隐藏关键词的目的就是为了增加页面关键词的密度，想提高网页的相关性，以达到优化的效果。有的时候，有的人还在这些地方放上与网站内容无关的，但是很热门的关键词，希望网页能在这些热门关键词下得到好的排名和流量。<br>其实隐藏文字说白了就是欺骗搜索引擎，现在的搜索引擎已经能轻易的识别这些技术，网站一但被搜索引擎发现隐藏堆砌关键字，轻则降权重，重则网站直接被K或被屏蔽。小编建议各位最好不要使用这种手段去提高关键词排名。<br>黑帽SEO方法五：隐藏页面<br>隐藏页面(cloakedpage)也叫斗蓬法或障眼法，是专门针对搜索引擎在爬取网站页面时显示的经过特别优化的页面，指有的网页使用程序或脚本来检测来访问的是搜索引擎还是普通用户。通过在服务器上设置cloaked页面来读取和判断当前访问者是真实的访问者还是搜索引擎蜘蛛，然后根据服务器配置好的脚本有针对性的给予真实访问者和搜索引擎蜘蛛作出响应，给予对应的返回页面展示。如果是搜索引擎，网页就返回经过优化的网页版本。如果来访的是普通人，返回的是另外一个版本。<br>隐藏页面也是一种障眼法,为SEO作弊手段之一，这种手法意图蒙骗搜索引擎，来影响该网站的网页在搜索引擎中获取较好的排名，通常用户无法发现。因为一旦你的浏览器去看这个网页，无论是在页面上还是在HTML源文件中，你所得到的都已经是与搜索引擎看到的不同的版本。小编建议最简单检测的方法是，看一下这个网页的快照。隐藏页面手法如被发现，该网站会永暂从搜索引擎名单中被剔除。<br>黑帽SEO方法六：网页劫持<br>网页劫持也就是我们经常所说的pagejacking，是将别人的网站内容或者整个网站全面复制下来，偷梁换柱放在自己的网站上。而欺骗性重定向，鬼域与其类似。<br>这种黑帽SEO手法对网页内容极其匮乏的站长是有吸引力的。但是，这个做法是相当冒险的，更是为人所不齿的。搜索引擎的专利技术能从多个因素上来判断这个被复制的网页或网站不是原创，而不予以收录。这种做法已经被google左侧排名优化搜索引擎从多个方面来判断重复网页是不是原创，所以这种网页劫持的方式用的也越来越少。<br>黑帽SEO方法七：PR劫持<br>PR劫持使用欺骗手段获得工具条上比较高的PR显示。方式是利用301和302定向的功能。从域名A使用301或302转向到域名B，而域名B的PR值较高，域名A在PR更新后，也会显示域名B的PR值。最简单的就是先做301或302跳转到高PR的域名B，等PR更新过后，立刻取消转向，同时也获得了和B站相同的PR值。据seocnm做seo的经验来看，这个做假的PR显示值至少维持到下一次PR更新，一般有两三个月或更长的时间(最近google更新有点慢)。这样可以获得比网站真实pr值高很多的pr数值。<br>网站seo作弊之pr劫持<br>那么如何检查是否是pr劫持呢？<br>方法1：<br>使用官方PR检测网站来检测。如：<a href="http://pr.chinaz.com/。" target="_blank" rel="noopener">http://pr.chinaz.com/。</a><br>方法2：<br>看Google的网页快照，Google快照和你看到的网页不是同一个网站，(一般网站标题和logo都会显示出来)，就非常可疑了，网页快照里面的那个网站就是PR劫持的目标网站。该方法的缺陷：只要该网站劫持结束后更新到自己的网站，Google会重新收录新网站，那这个时候就看不出原来网站的痕迹，那就无法确认PR是否劫持，更无法知道劫持的哪个网站了。该方法只适用于劫持目标网站后转换到自己的网站不久。<br>方法3：<br>查看反向链接，再根据反向链接来判断真实的网站是哪个。例如：登陆google，在搜索框中输入：link:<a href="http://www.90nt.cn，搜索结果中的网站就是向该网站提供反向链接的，任意打开一个，在里面查找www.90nt.cn的链接，没有发现。再随机找几个，依然没有发现，这就说明该站的PR是劫持的(多找几个网站可以增加这个判断结果的可信度)。" target="_blank" rel="noopener">www.90nt.cn，搜索结果中的网站就是向该网站提供反向链接的，任意打开一个，在里面查找www.90nt.cn的链接，没有发现。再随机找几个，依然没有发现，这就说明该站的PR是劫持的(多找几个网站可以增加这个判断结果的可信度)。</a><br>确定了该网站是PR劫持，下面就查找该网站劫持的哪个网站的PR，可以这样做：看link出来的结果中哪个站的结果比较多，一般就是这个网站。因为link的结果中与被劫持PR的网站link是一样的，而被劫持PR的网站内页链接到主域名的比较多，所以一般结果比较多的那个站就是被劫持的网站。比如我们在刚才的结果中看到有大量的来自<a href="http://www.90nt.cn的内容，所以初步判断该网站是劫持的90nt.cn的PR。验证刚才的判断结果，方法很简单。用link:www.90nt.cn和link:90nt.cn比较，如果是一样的，那就说明判断是正确的。在google中输入link:90nt.cn，看查询结果;再输入link:www.90nt.cn询结果。两者搜索结果完全一样，所以可以肯定的说，90nt.cn是劫持的www.90nt.cn。" target="_blank" rel="noopener">www.90nt.cn的内容，所以初步判断该网站是劫持的90nt.cn的PR。验证刚才的判断结果，方法很简单。用link:www.90nt.cn和link:90nt.cn比较，如果是一样的，那就说明判断是正确的。在google中输入link:90nt.cn，看查询结果;再输入link:www.90nt.cn询结果。两者搜索结果完全一样，所以可以肯定的说，90nt.cn是劫持的www.90nt.cn。</a><br>黑帽SEO方法八：蜘蛛劫持<br>蜘蛛劫持就是SEOer通过各种非正常手段，劫持搜索引擎蜘蛛(如：百度蜘蛛、谷歌蜘蛛)，其表现为：百度快照是一个页面，用户点击进入网站后看到的是另一个页面。通常是根据访客的user-agent的不同来进行此操作。<br>搜索引擎蜘蛛劫持的技术原理<br>蜘蛛劫持的技术原理是通过黑客手段进入猎取站点，在其中一文件夹或者根目录上传一个文件(快照文件，给搜索引擎看的)来达到劫持猎取站点的蜘蛛，进入目标站点。大家都知道网站流量中很大一部分是来自于蜘蛛，蜘蛛劫持的目的就是劫持搜索引擎蜘蛛以及搜索引擎流量导入目标网站。<br>蜘蛛劫持问题的解决方法<br>如果发现自己的网站有被蜘蛛劫持的问题，第一时间检查自己的网站空间中是否存在木马文件，一般情况下都是这种global.asa，这个时候就要把这个文件名字重命名，这个时候这个木马程序就不会被别人控制了，因为这种木马文件我们是删处不掉的，只有空间商才有权限删除。木马文件重命名后在让空间商帮忙删除这个木马文件。<br>黑帽客认为有点值得各位博友注意的是蜘蛛劫持和前面说的隐藏页面都是呈现给搜素引擎和用户是不一样的页面，但是本质是不一样的，隐藏页面的内容是同一个网站，只不过为了排名而呈现2中版本的页面，而蜘蛛劫持所展示的是2个网站，为的是盗取别人网站的流量。<br>还有一种和蜘蛛劫持类似的就是快照劫持，快照劫持就别人是在你不工作的时候进入你的网站的，一般是凌晨1点到5、6点这段时间(当然时间是不一定的)。他们通过各种手段进入你的网站后台，把网站的mate标签和title找成他们网站相关的内容，再等到蜘蛛抓取之后再把原来的信息再换回来，这样神不知鬼不觉，你也不会很轻易的发现什么。因此，第二天的快照就会变成劫持者的网站，这就导致了你的快照被劫持。有的时候别人是纯粹的快照劫持，没有劫持上面所说的搜索引擎蜘蛛。但是当发现快照不一致时我们也需要检查网站后台有没有global.asa文件。<br>黑帽SEO方法九：垃圾链接<br>垃圾链接是指为达到快速的关键词排名目的，在各大论坛和博客发布和主题内容不相关的链接和自动生成(采集)网页中含有的链接，称为垃圾链接。这种方式相信大家以前都或多或少有干过，所有搜索引擎都把外链当作排名的主要因素之一，而从其他网站获得自然链接也不是那么轻松的事情，所以垃圾链接就运应而生了。<br>垃圾链接基本特征：<br>1、主要出现在论坛和博客的评论和留言中且无贡献值。<br>2、自动生成(主要指采集页面)的页面产生的链接。<br>3、页面内容和Title以及描述严重不符的网页输出链接。<br>4、自动评论和顶贴软件生成的链接(如：论坛顶贴机和博客群发群件软件)。<br>垃圾链接不会马上被识别，而是事后审查并去除其权重，最终导致降权。垃圾链接在未识别之前会被计入关键词排名权重。现在搜索引擎对这种垃圾链接打击本身很严重，各类承载平台的审核力度也在加强。就算勉强暂时通过，以后被搜索引擎或网站管理人员发现处理之后会造成网站较大的外链波动，同时还可能带来很多的死链，所以我觉得对自己的网站而言，这种黑帽seo手法和堆砌关键词一样都是即没多大用又容易被发现的手法。使用黑帽SEO小编建议大家还要经常去查看自己网站外链，用外链工具删除别人的恶意投放外链。<br>黑帽SEO方法十：网站镜像<br>网站镜像是通过复制整个网站或部分网页内容并分配以不同域名和服务器，以此欺骗搜索引擎对同一站点或同一页面进行多次索引的行为，这既是为什么有的网站注明禁止未授权不得做网站镜像的原因了，两个网站的完全一样，相似度过高必然会导致自己的网站受到影响。<br>黑帽SEO方法之网站镜像</p><p>网站镜像可以起到分流作用：当一个网站的流量过高，服务器不能承受的时候，那么这时候就能起到给服务器减压分流的作用。同时如果不能对主站作正常访问(如某个服务器死掉或出了意外)，但仍能通过其它服务器正常浏览。但是这种手法容易被搜索引擎识别为作弊手法，导致自己的站点受到影响。来回的切换比较麻烦。一旦自己的网站被镜像，网站的品牌形象就会受损。<br>黑帽客建议大家千万别把所有的域名都指向一个站，或者绑定复制的网站，不要认为这样做能增加主站的权重和PR，大错特错，同样是作弊，搜索引擎为了避免关键词的地位被一家包揽，对镜像网站的处分是十分之狠，被搜索引擎识别后，不仅k掉你的网站，并且永恒封掉你的域名和服务器地址，在服务器所有的网站都会随着不幸。不过可以做一个镜像站后禁止搜索引擎访问就可以为主机服务器分流同时防止主机服务器出现问题打不开。<br>黑帽SEO方法十一：诱饵替换<br>诱饵替换是SEO作弊的手段之一，诱饵替换利用了搜索引擎的记忆特性，我们经常在搜索引擎结果中看到这种现象，页面内容完全改变后，原来的页面排名并不会立即消失。甚至在搜索引擎重新捉取页面新内容后，也不会立即消失，而是维持一段时间。<br>这是由于搜索引擎具有短期的记忆特性，再加上诱饵替换页面被重新抓取就需要一段时间，所以诱饵替换页面往往能在原来正当或比较容易的关键词搜索中保持一段时间的排名。有的人为了延长该页面排名存在的时间，甚至取得排名替换内容后直接用robots来禁止搜索引擎抓取。这种诱饵替换一旦发现就会被惩罚，不过一般做这些诱饵链接的人是有准备的，大不了在弄个页面就行了，反正做一个简单关键词上去很容易。</p><p>诱饵替换指的是作弊者先针对一些普通关键词制作页面获得排名后，页面再换成其他内容。<br>一般分为两种情况：<br>第一种是针对竞争比较低的长尾关键词制作页面，获得排名但和点击后，把页面全部换成与热门关键词相关的商业价值更高的内容。<br>第二种是针对普通用户正当的关键词制作内容，获得排名后再把页面换成非法、成人、赌博等内容。这类作弊大多用于一些短期暴利行业，从介绍就可以看出搜索引擎再次更新后任何排名将不复存在。<br>黑帽SEO方法十二：文章内容采集<br>说到内容采集相信大家都是太熟悉了，基本所有SEOer都“采集”过一些内容，内容采集可以使用CMS程序自带或软件的采集功能，填充大量质量低劣的网站内容和垃圾信息。当然，大量采集网络中的重复内容，最终的结果我想各位SEOer心里都应该清楚。<br>网络文章内容采集常见的应用手法有：利用采集器软件和伪原创工具进行制造垃圾。<br>1、采集器<br>一些采集器具有的内容采集和数据导入功能能将您采集的任何网页数据发布到远程服务器，业界对采集内容都是嗤之以鼻的，尽管通过采集的手段来更新网站内容是大多数站长所抵制的，但每时每刻依然有很多的站长利用各种手段进行内容采集。<br>通过采集程序来抓取别人网站的内容然后放到自己的网站上，这本身就是非常不正当获取内容的方式，因为这种方法的便捷性成为很多网站更新内容的手段和渠道，这可以看做是行业内部不正当竞争的一种方式。<br>再者采集内容的质量难以人为掌控是采集受到抵制的另一个重要原因，现在的很多站长用程序来采集内容，而现有的技术还不能安全过滤文章中不利于网站发展的内容，比如不良画面语句。就算你都是从权威网站上采集内容，其他网站的内容很可能并不适合你网站内容的更新，网站本身的发展是存在差异特征的。现在搜索引擎的人性化水准逐步提高，作弊的手段极易遭来搜索引擎的不友好，轻则不收录，重则K站，采集所造成的网站发展后果是完全得不偿失的。不论从哪个方面看，采集内容都不能使网站生存长久，对网站的长久运营也是不可取的，所以小编不建议大家使用此种方法。<br>2、伪原创工具<br>所谓伪原创就是把一篇文章进行再加工，使其让搜索引擎认为是一篇原创文章，从而提高网站权重。随着seo的发展出现了“伪原创”这个产物，被众多SEOer痴迷不能自拔，到现在还有很多站长在操作站群，少则几百站点多则上千如此庞大的网站阵容如果用原创去更新兼职就是无底洞，采集是最为简洁和方便的方法。<br>或许有人会问：“采集来干什么呢？”很简单，当然是获得大量的内容信息，然后自己整合出质量较高的伪原创，对于笔杆子不行的人，这方法可比在那干想好上千万倍。当然能坚持原创固然好，但是因为各种原因做不了也不要胡乱的填充垃圾内容。<br>我们知道，搜索引擎是喜欢原创性的内容，对于重复的内容，它会认为没有收录的价值。如果网站上大量的内容都是转载的，搜索引擎就会觉得整个网站没有多大的价值，从而降低网站权重。网站排名自然也不会很高。因为伪原创工具都是机械的、死板的，这些工具无外乎替换词语，比如同义词，甚至有替换成反义词的，这样就和原文的意思完全相反了，没有观点或者错误的观点，对网站长期发展百害无一利。<br>同时，这些伪原创工具还有一个“本事”就是打乱文章的段落、句式，使文章看起来前言不搭后语，说难听一点，这样的文章狗屁不通的，只给搜索引擎看。网站的最终目的是做给用户看的，一个网站大量的文章都读不懂，句子不通，你自己看到别人的网站这样子，也一定会马上单击屏幕右上角的红叉叉。今年搜索引擎对内容的重视程度，相信大家也是有目共睹，所以小编建议大家最好不要在使用这种方法了。<br>黑帽SEO方法十三：买卖链接<br>外部高质量单向链接对网站的推荐作用不用小编多说，做seo的也都知道，这也是为什么大家总是到处找各种平台发放外链的原因之一，一个好的首页单向链接比那些平台中的链接要好太多太多，很多人通过链接交易平台进行链接买卖，也就是购买的高pr的外部链接或友情链接。这一种作弊手法现在也是很流行的。<br>购买链接，虽然在其他网站买广告是很正常的一件事，但有的时候如果所购买的广告链接纯粹为了操纵搜索引擎排名并且一次性购买大量，也会被当做作弊手段。<br>虽然这样的连接搜索引擎虽然很少查，但是这样做的人自己心里很清楚。如果你的网站被认为是通过购买链接来作弊，也没办法去和搜索引擎争辩。因为搜索引擎的决定就是最后的决定。但是搜索引擎很难判断哪些链接是正常的哪些链接是购买的，这也是为什么你知道你的对手在买链接，而他的排名却一直比你高的原因。可以这样说现在很多排名在前面的网站都存在买链接的情况，只要到“正规”的地方买，并且合理的利用，我们根本不必当心什么。需要当心的只是那些做网站链接交易的网站，因为搜索引擎是可以发现它们的。<br>黑帽SEO方法十四：链接工厂(站群，链轮)<br>链接工厂，亦称大量链接机制，链接农场，链接养殖场;指由大量网页交叉链接而构成的一个网络系统。这些网页可能来自同一个域或多个不同的域，甚至可能来自不同的服务器。<br>站群结构图</p><p>链接工厂简单的理解可以为一个相互链接的一群网站，不顾主题的相关，大家链接在一起，每个新加入的网站既可以得到之前的网站的链接，同时也要链接别人。而之前加入的网站就可以得到多一个链接。由于大量的网页相互交叉链接,而构成了一个链接的网络系统。比如说，现有100个网站，这些网站内容可能不相关，但是彼此互相链接，形成一个网状结构。<br>一个站点加入这样一个“链接工厂”后，一方面它可得到来自该系统中所有网页的链接，同时作为交换它需要“奉献”自己的链接，借此方法来提升链接得分，从而达到干预链接得分。其目的是通过搜索引擎获得大量流量，或者是将链接指向同一个网站，以提高搜索排名。站群通常由几个到几百个网站组成，个人站长想通过手工更新站群，那几乎是不可能的任务。所以一般都是通过站群软件来完成。<br>其中最为突出的就是博客链轮，又称BLOG-LinkWheeler，在SEO中通常用来培养自己关键词在搜索引擎中的排名。当然，在庞大的外部导入链接的支撑下，我们可以利用站内的合理锚文本分布来进行恰当的优化。<br>最后黑帽客要提醒一下各位站长，加入链接工厂，危害十分大。是对搜索引擎十分不友好的一种做法，加入链接工厂极有可能让你的站点陷入泥潭，到时候会被搜索引擎降权或者被K掉。而google的算法中也曾明确提到，链接作弊的网站，自己本身也算作弊。<br>黑帽SEO方法十五：群发软件<br>相信很多站长建站初期对网站的推广都是一筹莫展，想把站做好做大，但又耐不住性子，急于想一步登天，恨不得明天网站流量就超过1万，但是现实总是很残酷的。一开始急于收录，好容易收录了又开始着急没流量，想尽了一切办法也没又成功。最后便想到了群发。<br>seo作弊方法之群发软件<br>群发是指通过软件或其他方式对受众进行群体式广告发送，随着科技进步，群发指的已不再是单纯意义上的短信群发，它还包括了QQ群发，email群发，博客群发等等，甚至网页群发都已普遍存在。现在很多群发人的目的不是为了seo优化，完全是为了把产品和企业信息展示给用户。当然这种强制性营销尽管受消费者反感，但不得不说带来的效果也是很大的。<br>群发软件主要作用为发布推广企业或个人信息。目前群发软件主要有：博客群发软件、邮件群发软件、论坛群发软件、QQ群发软件、企业QQ群发软件、微博群发、微信群发、阿里旺旺群发软件、阿里巴巴群发软件、引擎登陆群发软件、供求信息群发软件、留言板群发软件、短信群发软件、外链群发软件等等。如想了解相关的软件可百度或去淘宝。<br>1、博客群发<br>博客群发通俗点说就是在各大门户网站批量创建博客，编写软文或者转载主站文章，而各个博客之间又互相友情链接，最终到达提升网站的知名度、增加外链、提高流量等目标。博客群发推广并不是注册一堆博客就完了，这些博客需要“养”，每天都需要更新文章，贵在坚持。好多朋友可能有所误解，以为博客群发推广效果来得快，和你说吧，刚建立博客效果不会马上突显，需要大量文章的积累和长时间的坚持。<br>2、论坛群发软件<br>可对在线的千万论坛网站直接发送帖子，绕过验证直接发送带链接的图片或文字广告。论坛群发软件迎合了论坛在线人数远大于邮件在线人数且交互及时等特点。比较有效的一种网络推广方式，优点比较省时省力，阅读人数远大于邮件，缺点就是不长久，并且容易被封帖。但是只要平台访问量够大，发的帖子够多，就算存在时间短，带来的访问量也是可观的。<br>3、微博群发<br>微博群发，通常是指的利用现有的微博资源进行评论或通过粉丝积累达到营销目的，今年才出现的微博营销，如今火得一塌糊涂，很多大企业或公司，以及社会有重大影响力的人物都通过微博进行推销。微博群发的一个最大的优势，就是表现亲和零距离，能迅速发布资讯兵被粉丝接受。因此，微博营销将不可避免地成为营销趋势。<br>4、QQ群发<br>QQ作为国内使用最广泛，人群范围最广的即时通讯工具，已经无法离开人们的生活。广告宣传商今年越来越看重QQ在群发营销界，投入大笔经费用于QQ群发广告宣传，而且效果也出奇的好。QQ群发不仅仅能充分利用QQ用户群广泛的，活跃度高的优势，而且群发费用极低，越来越受到中小企业或个人的青睐。<br>5、邮件群发<br>群发邮件是个人或者组织，通过对邮件地址的收集，并且使用邮件群发器，大量发送邮件的过程。发送过程是取得了邮件接受者的许可，将是合法的邮件营销。否则则被视为垃圾邮件。<br>以电子邮件为主要的网站推广手段，常用的方法包括电子刊物、会员通讯、专业服务商的电子邮件广告等。基于用户许可的Email营销与滥发邮件（Spam）不同，许可营销比传统的推广方式或未经许可的Email营销更大优势，可以减少广告对用户的滋扰、增加潜定位的准确度、提高品牌忠诚度等。<br>6、短信群发<br>手机短信广告（俗称短信群发）是通过发送短信息的形式将企业产品、服务等信息传递给手机用户，从而达到广告的目的。手机短信广告的宗旨是为企业发展、节约开支、提高效益而产生的，它将“打折信息”“促销活动”“新品发布”等相关信息发布到目标客户的手机上，为企业树立品牌形象或占有市场创造了无限商机，也能为企业大幅降低广告开支。<br>7、外链群发<br>利用脚本或软件工具在网络上各个平台进行大批量的外部链接群发、建立。吸引搜索引擎对该网站的关注及关键词排名、权重的提升。随着现在算法的不断更新，现在外链群发的效果完全不如以前了。当然，现今各大搜索引擎对群发早就有了针对性的检测与评判标准，也会进行处罚，所以小编不建议大家再使用此方法。并且还要提防别人对你的网站使用。<br>当然群发的方式还有很多，我就不一一例举了。<br>黑帽SEO方法十六：蜘蛛陷阱<br>蜘蛛陷阱是阻止蜘蛛程序爬行网站的障碍物，通常是那些显示网页的技术方法，目前很多浏览器在设计的时候考虑过这些因素，所以可能网页界面看起来非常正常，但这些蜘蛛陷阱会对蜘蛛程序造成障碍。<br>如果消除这些蜘蛛陷阱，可以使蜘蛛程序收录更多的网页。蜘蛛陷阱也是以前常常使用的黑帽方式之一，就是用一些动态网站代码中，写一个无线循环的页面，使得蜘蛛爬进去后在这个无穷循环中轮回收录，这样虽然会使得网站疾速进步排名，但也会随时给我们网站带来k站的影响，所以黑帽客建议大家最好不要使用。特别是搜索引擎频繁调整算法的时期。<br>在此黑帽SEO也简单为大家介绍几种易导致蜘蛛陷阱的建站技术：<br>1、Flash动画<br>有得网站喜欢在首页放一个Flash动画片头、用户访问网站看完片头后被转向得真正得HTML版本得文字网站首页。但搜索引擎不能读取Flash、一般也没办法从FlashIntro跟踪到HTML版本页面。如果Flash效果是必需得、至少也需要在首页加上一个通往HTML版本得链接。这个链接应该是在Flash文件之外得HTML代码中、搜索引擎跟踪这个链接可以抓取后面得HTML版本页面。<br>2、SessionID<br>有些网站使用SessionID跟踪用户访问、每个用户访问网站时都会生成独特唯一得SessionID、加在URL中。搜索引擎蜘蛛的每一次访问也会被当成一个新得用户、URL中会加上一个不同得SessionID，这样搜索引擎蜘蛛每次来访问时所得到得同一个页面得URL将不一样、后面带着一个不一样得SessionID。这也是最常见得蜘蛛陷进之一。这样就会产生了同一个页面但URL不同的情况，但这种方法会产生复制内容页面，造成了高度重复的内容页。<br>3、框架结构<br>对搜索引擎来说、方位一个使用框架得网址所专区得HTML只包含其他HTML文件得代码、并不包含任何文字信息、搜索引擎根本无法判断这个网址得内容是什么。虽然蜘蛛可以跟踪框架中所调用得其他HTML文件、但是这些文件经常是不完整得页面、比如没有导航只是正文。搜索引擎也无法判断框架中的页面内容应该数属于主框架、还是属于框架调用文件。<br>4、动态URL<br>动态URL指得是数据库驱动得网址所生成得、带有问号、等号及参数得网址。一般来说动态URL不利于搜索引擎蜘蛛爬行、应该尽量避免。有的url会造成蜘蛛的死循环。<br>5、JS链接<br>由于Javascript可以创造出很多吸引人得视觉效果、有些网址喜欢使用Javascript脚本生成导航系统。这也是比较严重得蜘蛛陷阱之一。虽然搜索引擎都在尝试解析JS脚本、不过我们不能寄希望于搜索引擎自己去克服困难、而要让搜索引擎跟踪爬行链接得工作尽量简单容易。<br>6、要求登录<br>有些网站内容放在需要用户登录之后才能看到得会员区域、这部分内容搜索引擎无法看到。蜘蛛不能填写用户名、密码、也不会注册。<br>7、强制使用Cookies<br>有些网站为了实现某种功能、如记住用户登录信息、跟踪用户访问路径等、强制用户使用Cookies、用户浏览器如果没有启用Cookies、页面显示不正常。搜索引擎蜘蛛就相当于一个禁用Cookies得浏览器、强制使用Cookies只能造成搜索引擎蜘蛛无法正常访问。<br>黑帽SEO方法十七：虚伪链接<br>大家都知道蜘蛛都是依照连接地址去发行的，对于虚假连接蜘蛛是很厌恶的，好比说一个页面，当蜘蛛进去后，里面除了关键词别的内容什么都没有，又比如你是做网上食品店的，你为了吸引人进你的网站，外链锚文本用淘宝啊、最新电影啊等词来吸引人，总而言之，反正链接文不对题带有一定的欺骗性质的都可以说是虚伪链接。<br>这样一来蜘蛛也就会被逼迫爬行并且收录，固然蜘蛛无奈辨认你的网站是否是虚假连接，但是搜索引擎一旦发现，你的网站也会被k掉，并且这样做对用户体验非常不好。如果你的网站不是为短期性盈利的网站，完全不必这么做。<br>黑帽SEO方法十八：欺骗点击链接<br>当用户打开一个网站，该网站声称其网站已移至新域名下，并请用户点击新域名链接进入网站。但当用户进去后才发现，这个链接是一个“会员”链接或与原网站毫不相干的网站。这也属欺骗性重定向行为。<br>还有一种就是黑客们可以利用“肉鸡”设备诱导用户点击欺骗性链接，进行DNS高速缓存毒害攻击，或是对其他操作系统发起攻击。<br>黑帽SEO方法十九：弹窗广告<br>弹窗广告是在网站中加入弹窗，通过采用标签或者Javascript实现，指打开网站后自动弹出的广告，无论点击还是不点击都会出现在用户的面前。<br>不管是导出到外部网站还是内部链接，对搜索引擎而言都是不友好的，有网站的朋友应该都知道，给客户做短期广告时候就加入了弹窗，由于种种原因，关键词排名会掉好多页，所以小编建议各位站长，如果你的是新站，尤其是PR、权重比较低的站，一定要注意，千万别做弹窗。<br>目前采用弹窗广告的在游戏行业中主要体现在web游戏上面，从追求流量的角度讲，MP3弹窗是目前利用最多的。曾经论坛回帖中利用过，后来转嫁到博客中，09年的时候新浪博文中加载mp3弹窗也算是比较流行的。<br>一般弹窗广告之中都具有强制性，并且可能包含挂马病毒，木马病毒。用户一般都对这种强迫式的广告形式很厌恶，而且现在大多数浏览器会提供一些插件来屏蔽弹出广告。<br>弹窗广告对百度SEO优化是一个致命的伤害，同时也看得出对用户体验不够友好。如果大家对自己的网站想往正规站发展做大做强就不要图眼前的利益，也去做做弹窗广告害了自己的网站。<br>如果网站要长期的发展，就要细微之处见真情，如果打开一个网站，弹窗网页漫天飞，让你第一印象就是垃圾站一个，那么你留住的用户群就少的可怜了，更不用说你的流量了，没有了固定的访问群，你的流量也就是引擎收录的那些了，不利于网站的发展。并且现在百度对弹窗之类也表现得比较反感，比如今年推出的石榴算法。<br>黑帽SEO方法二十：刷站<br>1、刷百度排名<br>最近这段时间各大站长讨论平台随处可见各种类似的广告，一种叫做“快速刷百度排名”的广告很是泛滥。如“三天排名进前三”、“24小时关键词上首页”、“6小时进百度首页”、“8小时前三”、“无需更新文章，动动鼠标就能排名”等的服务，根据百度指数收费几百到几千不等。目前刷百度排名的主要方式可以说是两大类，一个就是手工刷，一个则是软件刷。<br>百度刷排名的原理：一个基于用户点击的原理，百度认为质量高的网站必然是用户最喜欢点击的网站，搜索一个关键词，一个网站点击的次数越多，说明这个网站是更受用户欢迎的。通过不同的ip使用百度查询某一关键词，点击你要刷的网站，当一个网站点击的次数越多，那么百度就会认为这个网站是对用户最有帮助的网站，会在短时间内将其排名提前。从而通过欺骗百度的方式刷排名。刷百度排名的核心技术就是模仿大量真实IP搜索某个关键词并直接点击目标网站，一般是通过adsl换ip或者是换代理ip的方式刷排名。<br>百度又是如何判断刷排名作弊的呢？<br>（1）、搜索和地域不相干的词。比如山东的Ip搜索“深圳SEO公司”，那就肯定有问题了。并且对于地域类词语，不同区域搜索出的结果也不一样，也会造成刷排名是没法刷的。<br>（2）、Ip过多集中在同一区域或者是同一ip段。如果是用adsl拨号换ip的话，尽管ip能切换成不同的ip，但是始终都是在同一ip段内，并且ip所在地是不变的。如果点击某网站的ip过多集中在同一区域，也很有可能触发百度的人工审核。<br>（3）、不点击排名在前面的网站，而直接点击某一特定排名的网站。由于是刷排名，软件一般会通过定位或者是查找的方式，直接跳转到某一页中，点击某个特定的网站。这就和普通用户的浏览习惯方式大相径庭了。一般很少有人会不点击前面的网站链接，而直接跳过去点击排名稍靠后的网站，因此这也很有可能被百度发现。<br>2、刷百度下拉框(相关搜索)<br>百度下拉的官方正式叫法是百度推荐词(BaiduSuggestWord)，民间又称之为百度联想词或百度下拉菜单。是百度为了方便广大网民搜索，提高输入效率而推出的一项服务。<br>百度下拉的作用：大部分人在搜索某一个关键词的时候，其实他并不知道该如何组织语言以便更加精确的达到搜索目的，下拉框就为他提供了便捷。如果搜索词比较长的话、这样子也节约了时间，所以下拉框是很便捷的。<br>制造虚假搜索是由于百度、google都提供了相关关键字的功能，于是有人就自己发明一些与热门关键字相关的关键字，比如说“土豆网”热门，他就发明一个“挖土豆”的关键词，预先自己先建立好相应的页面，通过搜索这个新的关键词能排到第一。然后通过软件在搜索引擎里不断地搜索这个关键字，于是这个关键词就出现在了相关搜索的位置，吸引用户点击搜索。<br>相关搜索是搜索引擎用户体验的一个部分。刷一些自造生僻的关键词出来,影响用户体验，明白人一看就知道是刷出来的，如果刷新量太高，百度人工核查时被发现，将会封锁关键字，重者K站。<br>3、刷百度分享<br>通过百度分享按钮，您网站上的网页将更容易被百度搜索引擎所发现，从而有机会从百度搜索带回更多的流量。可以在搜索结果中，出现百度大拇指，就算排名不在第一，也会引导用户注意您的网站。<br>百度分享的官方说法：<br>（1）、用户将网站内容分享到第三方网站，第三方网站的用户点击专有的分享链接，从第三方网站带来社会化流量。<br>（2）、使用了百度分享的网页可以更快地被百度爬虫发现，从而帮助网站的内容更快地被百度抓取。<br>（3）、使用了百度分享的网页被用户分享后，可以使该网页被分享的次数展示在百度的搜索结果页中，辅助用户判断网页质量。<br>搜索引擎本身的运营指导方针就是不断的提高SEO的质量，提供访客更具价值的信息，并且它希望所有的站点都可以遵循其制定的游戏规则走。作为国内最大的搜索引擎百度推出这一分享工具的初衷是为了提供给他们可以一个更加有价值的搜索结果。我们假设其对我们的排名有一定的作用，而你采用刷的方法来提供这一数值，这种行为无异于购买链接，如果你的站点采用此种做法，将有可能面临搜索引擎的惩罚。<br>如果只是单纯的分享，造成网站的跳出率高，这样的分享应该算是做弊，因为软件刷都是自动定时换IP进入网站分享之后关闭页面，所以不仅造成PV过低而且跳出率很高。因为半夜12点-早上8点的时间段自然IP很少，但软件刷分享的IP很多，造成了每天早上一打开统计，看到网站的跳出率都在90%以上。使用不正规的手段来刷高百度分享小拇指的分享次数可以说弊大于利，而对于一个站点如果你想要累积你的用户群，站在用户的角度来建设站点才是真正的成功之道，切勿使用这些旁门左道来投机取巧。<br>4、刷网站流量（流量宝）<br>通常说网站流量是指网站的访问量，是用来描述访问一个网站的用户数量以及用户所浏览的页面数量等指标，常用的统计指标包括网站的独立用户数量、总用户数量(含重复访问者)、页面浏览数量、每个用户的页面浏览数量、用户在网站的平均停留时间等。<br>刷网站流量(alexa流量和IP流量)对网站排名的危害<br>(1)、流量大起大落存作弊嫌疑<br>由于平台刷流量的速度是非常快的，一天的IP量就有上万，一个网站流量每天上百就已经是很不错的网站了，一个新站流量突然间由原来的一天不到10个增加到一天上万，其作弊嫌疑相当明显。<br>(2)、重复IP严重引起注意<br>由于同一个刷IP平台的用户也就几千个人，长久互刷IP重复严重，很容易引起搜索引擎和alexa的注意。<br>(3)、页面浏览时间太短<br>由于使用软件平台刷IP，软件打开页面以后就要立即关闭，否则浏览器无法承受同时打开太多的页面，所以页面浏览时间是很短的，而且即便是真的是网民自然浏览的话，一个网站浏览的时间过短也从一个侧面证明该网站可读性不强，用户体验不好，不能留住客户。<br>(4)、流量不均匀<br>尤其对一个新网站，刚开始的时候没有流量，一天每个时间段内IP访问量几乎是零。当你打开软件刷流量的时候，IP访问量瞬间增加到几十，几百甚至上万，严重的IP访问不均匀，被搜索引擎和alexa降权也是情理之中了。<br>(5)、外链和流量严重不平衡<br>一般情况下，一个新网站在几乎没有高质量外链的前提下，流量上千甚至上万，即便是一个网站高手都不能够做到，更何况一个新的草根站长。想要骗过搜索引擎和alexa这样的专业团队就更是痴人说梦了。当然这个说法也是比较极端的。如果是合理的刷流量也不会带来搜索引擎的惩罚，对网站排名确实有一定好处，不过这仅仅是为了seo而seo，网站带来的流量都是子虚乌有，不过等你排名上去了，同样是可以获得更多有效流量，这和购买链接是一个意思。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;2018黑帽SEO优化排名技术方法大总结（新年巨献）黑帽SEO 黑帽SEO&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2018&lt;br&gt;年货精选&lt;br&gt;HAPPY NEW YEAR&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;网站使用黑帽SEO方法主要是研究和利用搜索引擎算法漏洞，其手法不符合主流搜索引擎发行方针规定
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>测试文章2</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/03/24/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A02/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/03/24/测试文章2/</id>
    <published>2019-03-24T03:08:00.000Z</published>
    <updated>2019-03-24T03:09:49.932Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>此系统文章总共分为四篇，分别是手法篇、工具篇、隐藏篇、总结篇；本篇为工具篇，主要介绍黑帽seo中经常使用到的一些工具，及其用途。　　<br>搞黑帽SEO往往都是批量操作，因此自动化工具不可或缺，也是整个黑产环中比较重要的一环。本篇将会介绍几款黑帽seo中常用的工具，由于本篇写于一年前，因此部分工具可能已淘汰或者升级。寄生虫（jsc)<br>植入寄生虫是黑帽SEO常用的一种方法，通过侵入别人网站，植入寄生虫程序，自动生成各种非法页面。之所以叫做寄生虫是因为能够自己触发生成，而不是一次生成，例如在访问网页的时候触发，自动生成页面且形成链轮等。简单来说，寄生虫是一种程序，此程序的功能是能够自己创建网页文件，而创建的条件可以定制，比如说当有人访问某个页面时就会触发寄生虫程序生成一批新的网页文件，或者每天定时创建等等。<br>我曾经在给一个客户处理应急响应事件时，便遇到过此类状况。每当我清理完所有恶意网页文件后，服务器上都会不时地自动生成一大批新的网页文件。令人头疼的是，当时我完全掌握不了生成新文件的规律。后来我们在一一排除web服务器上的文件时，发现了其中一个恶意的动态语言文件（由于种种原因，样本没有保留下来），此恶意文件就是类似寄生虫程序，会在我们访问此网站的某个页面触发，生成一批新的恶意页面。寄生虫分类<br>寄生虫分为动态与静态，动态寄生虫程序的就是会不断自动生成新的页面（如我上面所述案例），或者是刷新页面以后自动变化内容，动态寄生虫生成的恶意文件往往是asp/php后缀文件；而静态寄生虫程序生成的页面往往都是固定不变的内容，大多为html后缀文件。寄生虫模板<br>寄生虫程序生成的页面往往都是有固定模板的，模板的好坏有时也决定了是否能够被搜索引擎快速收录，以下是我收集的两种寄生虫程序生成的模板页面。<br>寄生虫模板案例一：</p><p>寄生虫模板案例二：<br>静态寄生虫挂二级目录案例<br>案例来自去年处理的一起入侵检测事件，我们发现目标网站上被挂了非法推广页面，如下图所示：</p><p>通过登录web服务器查看，我们发现了网站根目录下多了一个二级目录ds，而ds目录内放满了html文件，都是通过寄生虫生成的。（由于时间久远，html样本文件已丢失）</p><p>通过登录服务器日志分析，我们最终发现黑客是通过web应用程序漏洞获取到了服务器权限，并在该服务器上利用静态寄生虫程序创建了大量恶意的html后缀文件，并存放在ds目录下，其利用的便是高权重网站二级目录手法。　　<br>以上占用大量篇幅介绍了很多黑帽seo的手法，也介绍了寄生虫程序这一自动生成网页文件的利器。那么黑帽seo是如何让这些非法页面快速被搜索引擎收录的呢？我们知道如果这些恶意推广的页面无法被搜索引擎收录，那么黑帽SEO就达不到预期的效果。起初在研究黑帽seo时我也一直在思考这个问题，按常理搜索引擎不应该会收录具有恶意内容的推广页面，而事实是目前我们随便在百度上搜site:.gov.cn 博彩或者site:.edu.cn 色情，就会出现一大批被挂上博彩色情的政府教育机构网站。显然这些页面目前还是能够很好地被搜索引擎收录，甚至能很快被收录，我曾经发现过几分钟内被收录的恶意页面。那么是搜索引擎故意为之，还是有人利用了搜索引擎的某些特征或者说漏洞？要理解这个问题，我想必须得介绍一下黑帽SEO又一大利器—-蜘蛛池。蜘蛛池<br>蜘蛛池是一种通过利用大型平台权重来获得搜索引擎收录以及排名的一种程序。原理可以理解为事先创建了一些站群，获取（豢养）了大量搜索引擎蜘蛛。当想要推广一个新的站点时，只需要将该站点以外链的形式添加到站群中，就能吸引蜘蛛爬取收录。简单来说就是通过购买大量域名，租用大量服务器，批量搭建网站形成站群。而这些网站彼此之间形成链轮，网站内容大多为超链接，或者一些动态的新闻内容等。经过一段时间的运营，此站群每天就能吸引一定量的搜索引擎蜘蛛，蜘蛛的多少要看网站内容搭建的好坏以及域名的个数。当蜘蛛数量达到一个量级且稳定以后，就可以往里面添加想要推广的网页，比如通过黑帽SEO手段创建的非法页面。这一过程就好比在一个高权重网站上添加友情链接，会达到快速收录的目的。蜘蛛池交易平台<br>我随便百度了一下，发现互联网上存在很多蜘蛛池交易平台，即可通过互联网上的蜘蛛池推广恶意网页。这种方式省去了自己搭建蜘蛛池的麻烦，却也为黑帽seo人员提供了便利。在收集资料时，我挑选了其中一个交易平台，截图如下：<br>蜘蛛池站点案例<br>在为本篇文章收集黑帽SEO相关资料时，我发现了一款经典的蜘蛛池站点，在此分享。</p><p>其特点是内容动态生成，刷新页面发现内容随机改变</p><p>很明显此网站内容都是通过动态寄生虫程序生成的，且不断变化内容来增加百度对其收录。（百度目前对原创内容的收录率比较高）几大搜索引擎收录情况<br>百度搜索引擎收录情况：</p><p>谷歌搜索引擎收录情况：</p><p>bing搜索引擎收录情况：</p><p>搜狗搜索引擎收录情况：</p><p>通过对比几大常用搜索引擎对此蜘蛛池站点的收录情况，我们不难看出这套蜘蛛池程序目前只对百度搜索引擎爬虫有效。当然78条的收录量对于一个蜘蛛池站点来说不算很高，说明百度对此手段已有所防范。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;此系统文章总共分为四篇，分别是手法篇、工具篇、隐藏篇、总结篇；本篇为工具篇，主要介绍黑帽seo中经常使用到的一些工具，及其用途。　　&lt;br&gt;搞黑帽SEO往往都是批量操作，因此自动化工具不可或缺，也是整个黑产环中比较重要的一环。本篇将会介绍几款黑帽seo中常用的工具，由于本篇
      
    
    </summary>
    
      <category term="seo" scheme="http://yoursite.com/categories/seo/"/>
    
    
      <category term="SEO" scheme="http://yoursite.com/tags/SEO/"/>
    
      <category term="google" scheme="http://yoursite.com/tags/google/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>测试文章1</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/03/24/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A01-1/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/03/24/测试文章1-1/</id>
    <published>2019-03-24T03:06:00.000Z</published>
    <updated>2019-03-24T03:08:31.728Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天一全老师要给大家讲的是一款谷歌SEO终极工具包，是交流群里小伙伴分享的。（小伙伴QQ昵称：练成灌汤包的包子，给你个版权，再受一全老师一句：Thank you very much！）因为前几天一全老师发了一篇众筹KWfinder的文章，群里小伙伴都想一起买一下，人凑了七八个，因为我正好有点事，没好好掺和一下，所以众筹的事也没定下来，也幸好没定下来，因为后面汤包同学发了一个地址（<a href="https://www.groupbuyseotools.in/）。YES，就是团购谷歌SEO终极工具包的地址，而正好，这里面是包含Kwfinder的。不仅仅包含Kwfinder，还包含其余36种大名鼎鼎的谷歌SEO工具，其中有Ahrefs、Moz" target="_blank" rel="noopener">https://www.groupbuyseotools.in/）。YES，就是团购谷歌SEO终极工具包的地址，而正好，这里面是包含Kwfinder的。不仅仅包含Kwfinder，还包含其余36种大名鼎鼎的谷歌SEO工具，其中有Ahrefs、Moz</a> pro、Buzzsumo、Revintools、Spin Rewriter等等（这些只是我们常听说的，34种工具中，有些我们没听过但在国外其实名气更大）。完整工具列表：这些工具在国内能买到的只有Ahrefs、Moz等少数几种，而且每一种一个月都要50块钱一个月，而印度老兄开的这个团购网站，不到16美金可以让你从这35个工具中任选10个，算是相当相当实惠了。当然，今天一全老师不是来给印度人推销的，主要是想到这些工具可能大家都不认识，所以给大家稍微科普一下，让大家选的时候心里有数。OK，下面一种一种来。1.Kwfinder，挖掘关键词以及查询关键词竞争难度的，前几天刚写过详细的介绍文章：《究极好用的谷歌关键词工具——KWfinder》2.Ahrefs，这个更不用说，主要是发掘竞争对手外链的，教程看这里：《科普扫盲：最强谷歌SEO工具ahrefs表面详解》3.Majestic：跟ahrefs齐名的外链分析工具，大名鼎鼎的TF和CF就是它家的数据。4.Keyword Keg：关键词挖掘工具，附带关键词准确的月搜索量，同时帮你挖掘来自youtube、bing、亚马逊、问答平台的关键词。5.Keyword Revealer：长尾词挖掘及关键词分析。6.Moz，moz工具主要有两种，一种是关键词工具，跟kw类似，但是不如kw好使，一种是外链分析工具，跟ahrefs类似，但是不如ahrefs数据全更新快。总之，moz工具现在真的有点鸡肋了。7.Keywordkeg，这个应该跟Keyword Keg是一个工具。8.Authority Labs：谷歌、雅虎、必应等搜索引擎排名追踪工具。9.Serpstat：谷歌SEO、竞价及内容营销全能工具，功能包括外链分析、排名追踪、关键词研究、竞争对手分析以及站内SEO智能分析。10.Raven：功能跟Serpstat一样，SEO、竞价、社交等综合分析工具，可以将众多工具（谷歌站长工具、AdWords、谷歌分析以及Facebook ads等）全部接入后台，并且支持自定义报告。同时也是非常著名的站内SEO问题检查工具。11.Grammarly：检查文章语法和拼写错误，鼠标一点自动改正。伪原创或翻译的文章用这个搞下，简直完美。12.Junglescout：亚马逊产品及竞争研究工具。13.Article Builder：伪原创工具，强大的伪原创工具！14.Spin Rewriter：跟Article Builder一样，也是伪原创工具。15.Tera Peak：eBay数据分析工具，同时支持亚马逊数据分析。16.WooRank：SEO检查工具，全面检查网站的SEO问题，支持pdf报告生成，可以直接对比自己网站和竞争对手网站的优劣势，关键词排名追踪等。17.PickToChart：信息图设计工具，现在国外利用信息图营销做SEO非常火。18.Keyword Tool.io，详细讲解看这里：《谷歌英文关键词工具：KeywordTool.io讲解》19.Indexification：外链索引工具，这个工具主要帮你提升外链收录，如果你做谷歌外链多了你就会发现，很多外链是很难收录的，这个工具主要帮你做这个。20.PicMonkey：图片、logo制作工具。21.Video Blocks：视频及动态背景下载网站，下载的内容不需要考虑版税的，国外专利这块很严格。22.Audio Blocks：跟Video Blocks类似，可以几乎无限制下载音频，免版税。23.GraphicStock：跟Video Blocks和Audio Blocks一样，无限制下载图像类内容，免版税。24.Stock Unlimited跟GraphicStock一样，无限制下载图像类内容，免版税。25.Wordai：跟Article Builder和Spin Rewriter一样，伪原创工具。26.Congtive Seo：网站SEO分析工具，主要功能有外链分析，内容分析以及排名追踪。27.Buzzsumo：社交必备，内容营销SEO必备，主要功能：找红人，找大V，分析行业最火的内容，外链分析等。28.LongTail Pro：挖掘低竞争长尾词，跟kwfinder等一样。29.SpyFu：竞争对手关键词挖掘工具。30.FreshDrop：查找注册过期域名和失效老域名（老域名对排名有很大的帮助，而且很多刚过期的域名可能有很多外链，并且权重很高）。31.Getstencil：图片制作工具。32.Cbengine：下载电子书、软件等电子产品的工具。33.Ispionage：竞争对手竞价分析工具。可以详细查看竞争对手竞价关键词、广告以及登录页等。34.KeywordEye，高转化关键词挖掘工具，从谷歌首页、最多浏览和最高评论的youtube页面，以及亚马逊热门搜索、问答页面挖掘关键词。35.Lucidchart：制作柱状图、饼状图等图表的网站，另外一全老师再给大家分享一个免费制作表格的网站：<a href="http://tablesgenerator.com/。36.Storybase：发掘那些能打开你营销思路的关键词。37.Domcop：寻找那些带有外链和可能给你带来流量的过期域名。跟FreshDrop类似。OK，37种工具介绍完毕，大家根据自己的需要选择就行了。一全老师的话是比较倾向：Kwfinder、Ahrefs、Majestic、Raven、Grammarly、PickToChart、Indexification、Wordai、Buzzsumo、SpyFu、LongTail" target="_blank" rel="noopener">http://tablesgenerator.com/。36.Storybase：发掘那些能打开你营销思路的关键词。37.Domcop：寻找那些带有外链和可能给你带来流量的过期域名。跟FreshDrop类似。OK，37种工具介绍完毕，大家根据自己的需要选择就行了。一全老师的话是比较倾向：Kwfinder、Ahrefs、Majestic、Raven、Grammarly、PickToChart、Indexification、Wordai、Buzzsumo、SpyFu、LongTail</a> Pro 、FreshDrop这些的。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;今天一全老师要给大家讲的是一款谷歌SEO终极工具包，是交流群里小伙伴分享的。（小伙伴QQ昵称：练成灌汤包的包子，给你个版权，再受一全老师一句：Thank you very much！）因为前几天一全老师发了一篇众筹KWfinder的文章，群里小伙伴都想一起买一下，人凑了七八
      
    
    </summary>
    
      <category term="不开心" scheme="http://yoursite.com/categories/%E4%B8%8D%E5%BC%80%E5%BF%83/"/>
    
    
      <category term="测试1" scheme="http://yoursite.com/tags/%E6%B5%8B%E8%AF%951/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/03/23/%E4%BD%A0%E5%A5%BD/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/03/23/你好/</id>
    <published>2019-03-23T10:29:00.000Z</published>
    <updated>2019-03-23T10:30:38.030Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2017年7月6日，陈磊成为迅雷新一任CEO，宣布All in区块链。在陈磊看来，“迅雷天生就是做区块链的企业”，作为曾经PC时代的“下载之王”，十多年来，迅雷已经在P2P下载、CDN、分布式计算方面有了相当程度的技术积累。</p><p>2017年8月，迅雷正式发布了一项基于区块链技术的共享经济职能硬件——玩客云，同时发布“玩客币”计划。</p><p>用户购买玩客云后，贡献闲余上网带宽，便可赚取玩客币（后更名为“链克”），玩客币可以用来换取迅雷的服务。然后，迅雷将收集的带宽卖给客户。</p><p>“玩客云”，基本就是迅雷当年的“CDN”披上区块链的马甲后，重新出现在人们面前，与大家熟悉的IPFS系统，以及原快播团队开发出的“流量矿石”类似。<br>“玩客云”登场之日，正值94之后比特币暴涨之时。让很多金融从业者和投资者大跌眼镜的是：包括比特币在内的数字资产在2013和2017年几条政策影响下，价格虽一度遇挫，但随后却是报复式上涨。<br>由于“老牌互联网公司”的光环加持，外加“看得见摸得着”的固定资产属性，迅雷的“玩客云”受到N多“淘金者”的青睐，成为这场区块链大潮中的重要标的之一。<br>在投机风最盛之时，“玩客云”矿机堪称一货难求，上千万人在官网上拿号排队等候，每逢出货便被用户扫荡一空。在这种疯狂的市场需求下，“玩客云”矿机的现货价格从官方指导价399元/台，一路暴涨至3000多元/台。<br>这也让迅雷股价随之飙升。2017年11月22日，“玩客币”的价格突破10元大关，迅雷一天市值增加了近2亿美元。</p><p>不过，也是在同一天，网曝迅雷总部遭投资者围攻维权，这些投资人都是因投资玩客云亏损，迅雷也陷入舆论漩涡，更有传言宣称央行已进驻迅雷，对“玩客币”进行全面调查。<br>后来，有消息爆出：此次针对迅雷的所谓“维权行动”其实是一种主观的恶意行为，而背后的维权组织方，竟是迅雷集团的子公司——迅雷大数据。<br>迅雷集团迅速发布公告：以“对大数据公司股权占比过低，失去控制权”为由，宣布撤销迅雷大数据、迅雷金融等品牌和商标授权，要求其全面停止对迅雷商标的使用。<br>然而，这些子公司的管理者可都是迅雷集团的元老，哪受得了这口恶气，随即撰文反驳，不仅拒绝停止使用迅雷商标，更将“玩客云”的运营秘密对外界和盘托出。<br>直指其“没有使用任何区块链技术，是个顶风违反7部委文件，利用非法交易所、非法传销群体，变相IC0，非法集资的骗局”。<br>迅雷集团与迅雷大数据等子公司之间的内斗，让所有围观的群众都目瞪口呆——从没见过哪个企业的子公司，斥责母公司的区块链项目是“骗局”的。<br>这也使得“玩客币”的价格如跳水般飞速下跌。</p><p>虽然，“玩客云”风波最后以包括迅雷原董事长在内的一系列元老集体出走而告终。但这场利益之争，却将“玩客云”诸多争议点大白于天下。<br>这次迅雷内部的事件让监管部门注意到了它：今年1月12日，互联网金融协会（以下简称互金协会）发布《关于防范变相ICO活动的风险提示》，点名了迅雷的链克项目为“以IMO模式发行的虚拟数字资产”，明确这是发行企业用“链克”代替了对参与者所贡献服务的法币付款义务，“本质上是一种融资行为，是变相1CO。”<br>这一风险提示再次下挫迅雷股价。美国时间1月12日，迅雷股价暴跌27.38%，至16.63美元，最低触及16.01美元。<br>迅雷当时回应称，将接受互金协会“有则改之无则加勉”的关心，接受指导和监督。<br>2018年6月27日，迅雷永久冻结了用于市场运营支出的全部链克，同时，链克国际服务全部停止，国际版链克口袋、链克应用、用户服务及运营工作全部移交香港Xunlei Network Technologies Limited负责。<br>9月17日，迅雷宣布，与新大陆集团达成合作，向链享云售让了链克、链克商城、链克口袋等区块链具体应用，只留下了迅雷链等底层技术平台。<br>通过这一系列操作，迅雷彻底切割了公司在经营层面与链克（LTK）的所有联系，专注于迅雷链、迅雷链文件系统（TCFS）等底层区块链技术和基础设施的研发。这就大大减轻了来自监管层的压力和风险。<br>10 月 25 日，链克商城除了上线腾讯视频等卡券，还更新了一批黄金商品，包括 999 千足金的貔貅、黄金吊坠、黄金戒指、大展宏图金条等，重量在 4.59g-50g 之间，商城用户可以用自己持有的链克进行兑换。<br>此外，还有很多第三方平台也相继推出了玩客云积分兑换商品活动，如链克联盟商城等。<br>可以说，经过迅雷的一番操作，如今的链克，本质上已经彻底沦为商城积分。<br>随着比特币价格持续跳水，迅雷的玩客云热度大幅下降，股价也妥妥回到起点。回头看看，迅雷依然还是亏损，下载业务依然还是没有明显的起色，会员增长依然疲软，业绩增长路径依然不清晰。</p><p>转眼一看，迅雷还是原来的那个迅雷。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;2017年7月6日，陈磊成为迅雷新一任CEO，宣布All in区块链。在陈磊看来，“迅雷天生就是做区块链的企业”，作为曾经PC时代的“下载之王”，十多年来，迅雷已经在P2P下载、CDN、分布式计算方面有了相当程度的技术积累。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2017年8月，迅雷正式发布了一项
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/03/23/hello-world/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/03/23/hello-world/</id>
    <published>2019-03-23T04:18:36.097Z</published>
    <updated>2019-03-23T04:18:36.097Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/" target="_blank" rel="noopener">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/" target="_blank" rel="noopener">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html" target="_blank" rel="noopener">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues" target="_blank" rel="noopener">GitHub</a>.</p><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">"My New Post"</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html" target="_blank" rel="noopener">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html" target="_blank" rel="noopener">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html" target="_blank" rel="noopener">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/deployment.html" target="_blank" rel="noopener">Deployment</a></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Welcome to &lt;a href=&quot;https://hexo.io/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;Hexo&lt;/a&gt;! This is your very first post. Check &lt;a href=&quot;https://hexo.
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
